去先達買二手電話有咩要注意？邊間舖信得過？

如題

求其一間都得

人地先達啲舖頭做良心生意
你咁問係想抹黑先達？

無人知？

地下唔知,但上一層有三間信得過

聽日去睇下

on9，先達買電話

三禾

其他就

注意要儲定錢,
再買另一部機